BMW 11年嘅車，行車時後座感到好"鄧"

有咩方法解決?
架車全原裝野,無換過....
"鄧"到後座乘客頂唔順,十個有八個都話想嘔

Run flat tyre?

係咪條避震夠期打咗柴？

呔氣夠唔夠？
呔夠5年未？
過博有無怪聲？

呔氣 避震最直接..check左先

彈弓軟？？

sor
唔記我左換左Pirelli ,用左兩三年

呔氣夠,我都有定期去加氣
但避震同彈 弓真係唔識點check

夠氣,未夠5年,無聲

邊部先

影吓後碌黎睇吓

呢個年份避震冧都差唔多，冧左會好似 low 低左咁

F10

咁大獲,冧左個樣會係點架?

我架f10都係11年
一樣都係好鄧
又係全原裝

咪「鄧」囉

太多氣(買 pressure 計check recommendation) / Sidewall 太硬
Damper 收左皮 (途手 un 架車有冇彈床咁)

彈床咁/ 漏油, 停車車頭沉多左

咁係咪應該去車房保養下好
好驚被改裝

改裝唔洗錢？
會益你？

唔識就比人啦

邊個得閒改你

屌，一打膠，接實

偷偷幫佢改套id7 kw 同 m包圍

應該都係避震問題啦，我個部又係‘鄧’到仆街

換晒成套避震加鈴有冇得諗